【大雨警報】西南氣流為本港帶來狂風大雷雨（2018/06/22）

大雨警報：2018年6月22日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 珠江口天氣雷達／閃電定位

新西 大嶼山 雨區

大西北淪陷

留名

東涌,機場

下 午 12 時 45 分 至 1 時 45 分 ， 新 界 東 ， 新 界 西 及 大
嶼 山 有 閃 電 記 錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

[size=5]荃 灣 8 至 61 毫 米
元 朗 3 至 47 毫 米 ，
離 島 區 0 至 45 毫 米，
北 區 8 至 36 毫 米 ，
屯 門 5 至 31 毫 米
大 埔 2 至 29 毫 米[/size=4][/size=4]
葵 青 2 至 18 毫 米 ，
深 水 埗 0 至 12 毫 米 ，
沙 田 0 至 7 毫 米 ，
黃 大 仙 3 至 7 毫 米 ，
西 貢 0 至 6 毫 米 。

荃灣落左成3個鐘都未停雨

雨區開始喺港島丶九龍發展

本港地區下午及今晚天氣預測

大致多雲，有零散驟雨及狂風雷暴，初時雨勢有時頗大。吹和緩南至西南風。

仲零散

似乎要游多陣水，仲未收得工

下 午 1 時 45 分 至 2 時 45 分 ， 本 港 各 區 均 有 閃 電 記
錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

荃 灣 6 至 57 毫 米 ，

荃灣係咪可以出個局部暴雨報告呢？ 唔係得1小時70，2小時60都得既姐

hko報今日29-32
結果25-30

俾連登仔圍屌

迪士尼倒水咁倒

今晚街坊劇場有雷雨

今日我唔幫交合口，同佢地插埋一份算，真係好失望

本港地區今晚及明日天氣預測

大致多雲，有驟雨及狂風雷暴。明日氣溫介乎27至31度。吹和緩南至西南風。

終於整走零散兩隻字

雷暴會持續到今晚嗎?

取消大雨警報
此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：

【氣象】（2018年6月下旬）西南季風為廣東沿岸帶來炎熱的天氣，中期高空反氣旋減弱，驟雨稍為增多